諗返起一年前嘅今日我地好團結

但今日連登充滿失敗撚，散水撚同屈毛，之前又話唔會當手足係condom, 追擊藍屍團火又去左邊？

上連登何必認真

有幾多pprb 出post 先得㗎